{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jeju8beonji.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주8번지"
    },
    "text": "済州8番地は済州、旧左邑徳行路450-8に位置しており、ビジャリムとは約6.3km、ベンディグルとは約10km離れています。 宿は無料Wi-Fiや薄型テレビなどの便益施設を備えており、快適な宿泊を楽しむことができます。 調理が可能で、専用プール、庭園、無料駐車場をご利用いただけます。 寝室3つ、バスルーム2つ、リビングルームがあります。 城山日出峰は23kmの距離に位置し、国立済州博物館は26kmの距離にあります。 最寄りの空港は済州国際空港に30km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 済州の中心部からは23km離れており、直線距離基準なので実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州8番地はどこに位置していますか？",
            "answer": "済州8番地は済州、旧左邑徳行路450-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州8番地からビジャリムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州8番地からビジャリムまでは約6.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州8番地からベンディグルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州8番地からベンディグルまでは約10km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州8番地の宿で利用できる便益施設は何ですか？",
            "answer": "済州8番地の宿では無料Wi-Fiや薄型テレビなどの便益施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "済州8番地の宿で調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、済州8番地の宿では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "済州8番地の宿には専用プールや庭園がありますか？",
            "answer": "はい、済州8番地の宿には専用プールや庭園があります。"
        },
        {
            "question": "済州8番地の宿には無料駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、済州8番地の宿には無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "済州8番地の寝室やバスルームの数は何ですか？",
            "answer": "済州8番地には寝室3つとバスルーム2つがあります。"
        },
        {
            "question": "済州8番地から城山日出峰までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州8番地から城山日出峰までは約23km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州8番地から国立済州博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州8番地から国立済州博物館までは約26km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州8番地から最寄りの空港（済州国際空港）までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州8番地から最寄りの空港（済州国際空港）までは約30km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州8番地のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "済州8番地のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "済州8番地から済州の中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州8番地から済州の中心部までは約23km離れています。ただし、直線距離基準のため、実際の移動距離は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 547
    }
}